外國政府同大大小小既新聞組織都敢屌柒香港

新疆起集中營無乜外媒報

點解中國香港拒絕發許可證比佢就齊齊出聲？

係咪見支爆勢在必行

畀

人地外國驚你支那有牙 你敢郁人 八國聯軍圍屌支那都得 邊似香港D報紙佬要奶共又怕比人拉番支那滅聲

正好反映出血統同民族性問題